Webinar 7 - Home Task
1.  Модифицируйте созданное на предыдущем занятии web-приложение, реализовав всю его логику с помощью JSTL/EL
(сведя использование скриплетов к минимуму)

2. Создайте собственный тег для вывода информации об одном контакте
p
3. Получение данных о контактах из БД реализуйте с помощью объектов JavaBean 


Последнее изменение: Суббота, 21 Ноябрь 2015, 23:36